[買中堅？你比錢牙？]利物浦 對 西維爾 5

你痴線架

廢丸

屌又典啊

Po名

哭了`

發現廢中買既人多數用黎激活現有球員多過真係用

屌你bt有明叔係到

Mane and Salah looking really dangerous here for Liverpool. Meanwhile Dejan Lovren looks a big threat for Sevilla.

又上返水

我摩打咁好都唔用個po名吹奏下

啱呀，咪撚吹奏摩住

Keita 傷左？

Topic 6/10

因為謝拉特今日要帶u19

有摩就有勝利

多個龍positioning廢到

係為摩平反

你痴線架係咁上下啦

今場係利前場vs利後場嘅比賽黎

係咁重播L6果球真係睇一次就嬲一次
屌那星咁都可以踢唔中

個topic

慢一拍 踢空氣

完場先講

痴線過你

好似輕傷,

我去踢都得啦

我呀婆都閘到個波

青年軍歐聯踢成點

mane真係好好心態
個波省中對面隻手都冇停低嘈球證
繼續爭埋個波

你條冚家產過我一棟

請高路好過啦

空左都識填啦

老虎撚第一季膠到咁都踢到咁多季

人人都以為佢會解到
希望卡學精啲唔好大安指意呢條垃圾

大炒西波

果球咁岩我飲緊水

見到咁樣漏。我真係噴到成床水

唔識英文

岩岩諗左另外一個「笑話利」

失個兩球

個球想問下香港有踢過波既都一定會閘到啦係咪呀
仍然迷fsg唔洗買中堅？

老虎踢空氣已經好多次

食屎啦唔再信你了

So7舉左手啦

咁易谷到就唔係利啦

準備聽日出gif洗版

高普話佢top5勁

so7入左啦

冇踢開都閘到

Wa

個心理太差
當年歐霸對土耳其野屌咗佢兩句
block埋我ig 小器到佢

唔同 so7有預謀望住黎射隻手

幾時都話最大既敵人就係自己......後防

隊內計？

So7慶祝緊啦

Lovern呢

成個畫面出哂黎
哇屌 球証 手球呀

隊內都未必有

own goal

That 2nd #LFC goal was their 200th in European Cup/Champions League at Anfield via @ged0407

唔通話佢廢咩，到時L6冇曬自信咪仲廢

係咪最後幾十秒 一腳飛機射走個波完場果次
我到而家仲記得

佢參加殘足都嫌佢廢

冇錯

一隊內計

跪求轉會

So7慶祝緊啦 自己

去晒巴

馬>高>卡>簡>…

計埋幻幻就跌出top5

屌西

4個中堅黎講佢算最top個5個

青年軍

唔用佢買個勁啲咪得
做咩要死攬佢

非洲跑車

仲唔出c10.

其實屌摩踢翼衛應該幾好，進攻有野睇，但防守 ，半場時間已經幾次大大小小失誤

爸b 今日呆盟

叫埋啲油王黎一齊拜啦

又bin c

fsg

問股東

齋計後衛

睇波8

成隊得3個中堅 top 5勁

準備買屌摩波衫課金俾fsg買中堅

FSG: 錢已袋 理撚得你

下年過巴

高普非某人唔要吖嘛

唔係fsg 買左啦
當廢中on9咩

老母d護波轉身真係一場一場

今場見唔見到巴塞古？

想出文一招
但對面唔係holding

今日主場仲有咩藉口

唔知古蛇會唔會換入黎呢

上呀！

一場球王級 三場港超水平

主場對番鏝又上身

Can同老母調咗位

偉大的左後衛!

對面個教練

個西教練

真係西波西人

主場嘅韋拿杜姆真係勁過作客好多

迷摩黨

羅拔臣可以去預備組踢住先

屌你老母西維爾墜機啦

兩隊波用同一款training 衫，nb 真fat fat

手球隊連教練都用手

好撚驚

高普唔買中堅plan b呢樣野要binc幾多次？

平安鐘了

岩岩見到衫以為高普

風聲鶴唳

高美斯

屌你老母L6

場場bin到一月是基本

s15呢

老虎又9踢

呀top5一場可以派幾多球膠

真係

又要吞十罐桂格燕麥片護心

伏9我摩

l6廢撚到

屌你懦夫又派膠

100k

L6 冇哂自信

嘩屌hea傳到
屌你咩懦夫

冬天點都執個中堅番黎啦屌

出米拿打住中堅先啦屌

L6

遲下一定畀醫院波過我摩 伏鳩佢

L6有冇咁撚廢牙=.=

濕哂

玩鳩我咩

嘻嘻

唔好係後場玩波啦

神軒D標波真係好ON9

好撚驚阿屌到佢地後面玩波

🤷🏿‍♂️

比你想像中廢

講個笑話你聽: 洛夫雲 100k

都好過條垃圾

超出想像

逼搶得好犀利

matip

講多個: 利物浦肯俾

我fifa都係用米拿

馬球王

Matip呢d波

馬貼

matip都頂唔順L6了

過埋就射得

馬貼係咪要𢭃四份人工

馬貼踢防中

用波型中堅

11份

差一腳就空哂

帶刀侍衛

馬貼留唔長

橫傳到就有

fifa會比人頂撚死

馬貼直搗黃龍

馬貼帶波 vs 懦夫插花

走埋可以申請降班了

見到後面嗰幾條傻閪喺度搓波就覺得唔開胃

高下立見

d 人停晒係度望住matip 帶波 笑到我肚痛

馬貼威脅都大過三個中場

改造

馬貼呢種人才踢利 太屈就

D人:後衛腳入到禁區再講野

反軒
要不是無第一球了

馬貼free過黎得70k
L6有100k

f9換s15得唔得姐

打左落費奴到

f9好勁喎

覺得唔係換卡叔就係換古天犬 大家想見到邊個

出古未

血汗工廠

古好過

換走老母啦

巴塞古

換古終結球賽啦

點解高美斯有正選位

換老母

沙拿射高波

唔通taa咩

正選傷左

因為佳尼廢

木燒

老母 唔識射波架

馬貼好癲

kane傻撚左

無第三球真係好撚驚

10分滿分今日我要畀9.9分屌摩

對面領隊

文尼係咪同對面🤙

屌 西個領隊做乜撚野

馬貼要場場踢足仲要踢幾個人嘅位
仲要低人工

做乜撚野

3-1 了 熱

傻西教練

文尼冇氣了

出古啦

好撚冇品

唔係熱post wo

躝啦屌你老母

On9西教練

中堅 右閘 防中 基本

on9有樣野

賤種

有排透用到盡

食屎狗

on9仔

小學雞 好柒

個教練洗唔洗咁

個教練ON9 到

賤種教練

走啦屌你老母 返西班牙醫cancer啦

執波仔

最鍾意睇歐聯 球証好嚴 正

matip癲左

米仔都笑

做乜9 撚個靚仔有意思咩

米都笑

死on9仔，笑死我

matip傻架

Matip真係

仲要還國債

屌你手球隊，成班賤種西

落後緊做乜要拖時間

成隊西波

派埋牌

心繫我利

白痴仔

matip癡撚線

要馬貼派埋牌 好撚野

熱狗咩事

分組賽唔係贏就3分？
西個領隊輸緊仲玩野浪費時間

純計用波，世界級

踢防中

以前有沙高

Good try

Model啲信心出緊黎

換古上黎未

傳落底線

沙高派牌=謝四洲際導彈咁
不了

咁就趕走

睇佢幾場波 都係無乜野做

艾加

淨係計踢波,世界級

沙高俾波係核彈

我覺得好撚勁喎

Gomez

gomez

打妓果場

入埋波既話就不得了了

其實佢啲直線好勁

你覺得姐

一野轟落底線

準備吹奏根少了

第二次

上年已經印左佢

好快2：2或者 2：3

大大力揼出嚟反擊#

上呀

仲唔撚換古

鳩美斯今日係咁睇漏人 第一球又係咁

入多粒啦
作客會輸的

兩閘黃哂

老母好撚垃圾

個correa first touch幾掂

古換老母啦

鏝4球了

仲唔換古

入波未牙

幾時換古犬

文尼左右開弓真係好癲

哎呀靚呀mane

25

今場其實salah都好勁

文尼

原來已經兩獲😂

古唔賣 真係大錯

傷 就雪多幾場

成日頂到波 唔知點解

和波準備屌高普

隊波根本唔需要 大古惑

邊有錯 雪佢老母

matip d vision ho ho

搶點勁囉

不了 背脊痛

兩翼士但冇咁隻真係唔知點算

停文尼要求佢出架啦

埃文明好顛

又打手球

手球隊

OX

有張狗

手球隊真係特別多手球

做咩吹呀球證手球隊係用手架啦

西波就係西波

又手球

仲唔換25出黎，唔通出馬高域咩

兩年前就黑鳩我地，今年就手球隊

寧願睇馬高域

又手球 係咪痴線

上次都係

老母唔自己爆

馬貼係咪踢到嬲
球球自己派埋

垃圾都好睇？

角大

上次又咁今次又咁
好彩今日個球證正正常常

無買？

-2c

老母

老母居然有射正

fsg過數了

100分熱身

古熱左幾耐身

屌摩仲咁勇

有刷角帝 係人都識買大

呢件同n年前件 祖雲奴域一樣廢

換100分

老母差d

傻撚左
佢有黃架啵

換古蛇未

fell到完場比人絕殺追和

仲唔換人

屌仲唔換人

屌摩大斬dump波鐘

決斷

費奴d搶斷勁到

應該怕和/輸

出古啦 出咩100分

真係100分打中場中？

25仔不了

75分鐘開始焗攻

文尼莫氣了

以加利冇哂入肉攻勢

100分依排行緊衰運

出古最後佢會離隊
出100分可以練人

做咩唔出張倫伯

屌摩好撚搏

衰運 不了

文尼攰了

藝高人膽大

moreno睇撚住阿

出米拿打左閘la

摩就紅牌

2：2

屌你老母唉

2:2

防守靠犯規

追和

摩獸上撚左電

屌 22

屌摩

屌摩:我未驚過

高普屌你老母

沙拿勤力到
好抵買，同張伯倫差唔多價錢

點解我一啲都唔意外

換古禁制啦

可以chur多啲啲 反正之後無得出

你老母無曬氣唔換人

又唔撚換人

真係得一隊贏唔到

好波

唔意外 劇本黎

仆街上呀！

劇本

一日到黑快開

一早預左 不感意外

輸邊個, 講

已經知會2：2

唔差在輸埋佢

遲早比人反cup

又係左邊

屌，出件25狗

劇本 我地會輸2:3

後防

個11號冇人睇？

唔換人

垃圾防線

On99

無眼睇

劇本
btw屌懦又望波

古

張古了

古出了

入唔到12m 原來係劇本

輸邊個 大聲d

問個兩件炸彈

中堅？不了

一早講咗好難炒到兩粒

dllm 換人未

又睇波L6

on lun 7 9
比人禁撚住都唔加強攻力
又唔撚知自己防守垃撚圾

兩個中堅搞咩撚野啊

真係差費明果粒

屌你老母臭閪L6縮翻入你老母個臭閪到啦

=.=

好明顯啦

古天犬

英超唯一輸波球隊 畀阿妓笑到面黃

高普睇清楚d啦

懦夫真係食得屎啦

高普

古同我入波

馬貼成個沙比咁

真係想打撚柒懦夫

3射2中 入2球

3個攻勢收你皮

一齊啦

比古踢15分鐘 改變到啲咩

22vs3

廢中好撚大責任

22次射門

靠古贏波

22射6中

笑死

中龍就入

C23<>c10

對住依隊波 球迷都back problem

換老虎，簡打中堅啦

can換古

93分鐘古一招

卡其實有冇做過野

劇本黎

出古一招啦

Feel到絕殺

畀人

廢中死都要出炸彈

屌撚死懦夫啦

廢到

生性呀古

中龍就有

唔入波唔準返黎呀25古

好想教訓隊西波呀

排好隊幫古仔含撚未

呢對中堅睇到火到黎

入波即含

Karius全場冇咩點撲救過就已經失左兩球

笑左出聲

鳩美斯

出古一招OK?

Wa 鳩美c

2球都輸條撚屌L6

高美斯呢件垃圾
咁都有得打歐聯
咁嘅實力去英超中下游正選都冇啦

Wtf?

人地打多仔都可以屌打

第2球懦夫好撚on9 bo

Model心諗垃圾l6兩下自爆炸

真係無撚用 屌佢老母

Joe gomez

今日守得幾好喎

唔係冠軍教頭始終唔係冠軍教頭

木燒呢

u19踢完

純粹覺得Karius好無辜

兩球都on9
寧願出masterson

強烈要求搵米/簡踢CB 垃圾L6

U19?

望下佢個隊多仔咩料先講

老虎真係含撚啦

垃圾利隊波 叫摩連奴教都拎唔到冠軍

慶祝緊大勝啦

為何還未看開

高美斯踢u21 啦

下

呢下窩利省鳩古

Matip都膠了

睇一睇L6 又望一望個月曆
先9月中
點撚捱啊？

Matip咁有心情搞笑

matip都派埋一份

馬貼都自爆了

人地stones咁垃圾都入兩球 L6

下半場鳩射

以前就教幼幼，而家就教二線兵

反正派膠都無事，馬貼都派了

molamola

呢球 gomez 肯定比人過左已經

求下你3:2啦好無

好快會組織反高普黨

成隊都無力了

隊友好似唔願放波畀 巴塞古

本黎可以係咁屈熱身賽d 古吊入去沙跑

求

系

睇睇下There are no active peers and streams at this moment

冷靜d啦隊長軒

又話垃圾後防出勁籠
依家兩樣都咁垃圾

令外個件咪又係炸彈

始終有心病

踢緊咩

最撚on9係 人地明打反擊 你隊波都可以咁無戒心....

沙拿skip佢

神軒做乜9

下隊入球西維爾

咁就兩粒作客入球 L6食屎啦屌

80分鐘就自爆

神軒黎料

屌你軒亂鳩咁傳

我都係

25垃圾

勁龍收起左

Ox唔出買黎把撚

聽日要翻學就早唞啦

古廢到

點計都未到龍問題啦今場

唉

嬲到振啊屌

100分踢右閘啦，反正出邊個都俾人打爆，放多個攻擊球員仲好

虫獨終於有得踢歐聯

83mins mane<>s15

失d球完全唔關佢事

林拔2號

屌

老虎撚條仆街

古... 好明顯唔入局

史毒

有摩連奴唔會見到出廢龍 玩winning 11

見到古天奴失波就火火地

出咗畀人屌

歐聯出ward好過

做乜9

換大師兄未呀

人地明西戰術
你懦夫攻唔到就冷靜d啦 on99

咪換

太嬲

而家先史獨
廢中

換文尼把撚

要時間磨合，啫喱同樣

屌你 去到最後先死LINK

文尼<>大清

其實高普啲戰術幾on9，禁住黎屌但效率低，人地求其兩個攻勢就入兩球

2球都唔關龍事

明仔球12m..

model上次無咩野做就CS
今場又係無咩

防線兩大毒瘤
l6 廢摩

live

好慘

摩今日不知幾勁

高治2.0

但廢龍都係垃圾

古好似有心病 踢唔起

古想唔想踢架

winning 11點樣可以有力

打老虎

雪左咁耐

唔想

食藥

翻巴西含柒啦屌你老母25狗

巴西有出

古無態

所以咪跟漏人囉

古天奴

古想點，一係以後都唔好踢

廢中d換人係咪改唔到 次次人地識換個陣 佢就睇撚定先 真係唔掂先再換

古甩夠波未

古真係

無心定無態呢⋯⋯

古天奴出黎搞事 岩岩仲個個話換佢出黎

球十二碼唔入 加屌摩踢到曉飛 ，兩大凶兆已知結局會失分

唔想踢自己坐場邊啦

Molamola

摩好危

老虎

條二五仔冇心踢就落u23啦

點撚樣呀僱傭兵

巴西果場fit到出水

u18

收皮啦25古

換埋100分啦

踢得好撚差下...古

要豬了

25古出黎搞笑？

3:2 絕殺我罰抄+買波杉

下半場邊有禁住屌

真係大古惑黎

我自拍啊

屌古係真hea 架喎

張仔

都無心踢 咪出黎搞下事

我係米既話應該完場就去屌廢中老母

25古好明顯唔識踢咁濟

發現古係到鳩踢

100分要出了

係咪換返古入嚟

slk

Ox出了

摩佬進攻仲好過古

高普真係責無旁貸
黎左兩年個後防仲係咁垃圾

同組對手和緊

自

仲換人 高普都放棄

底褲都係紅色

呢場好多浪射

90分鐘先換 高狗

老虎想點

D巴西佬真係古鳩惑

出幾分鐘有咩用

咁都贏唔到

點撚樣呀 係咪想一分都無

Salah<>ox

買左件卡拉雲已經要拜拜啦，邊有咁on9架 明知唔夠班踢

屌你老母 懦夫雲食撚屎

懦夫...真係睇到眼火爆架喎

換古出黎 比機會佢搞事

換老母啦on9

放棄了

洗懦夫ig既時間又到

諗起仲要睇懦夫睇到一月就想死

其實真係人腳問題大過戰術，不過高普用呢班人都要堅持踢呢啲咁難既戰術真係好撚野

嘩 斯洛維尼亞追和

吊早d換得唔呀

至少五月

唔好話1月 仲有依幾分鐘都好難捱

主場都踢成咁

Ox心諗得幾分鐘 講經咩

L6 夠未

根本下半場仲係攻唔入就要換人啦

尾段一直係自己後場踢

講好多次高普唔識防守,多仔都係打效率打進攻

廢中咁硬頸
話唔定成年都要睇佢

死廢中大細超又唔見你俾機會沙高

攻唔入都算
作為歐聯隊 係咪咁on9 人地咁既on9反擊都輸啊?

懦夫垃圾到…

+4

訓啦 轉頭仲要返工

真係睇到好撚氣餒

下季都係佢

2：3好撚過

垃圾懦到底做過d咩

唔識教防守咪請個人黎教
固步自封

英超得利贏唔到

咁都無理由入卡拉雲，佢多仔時期入都係入 曉姆斯同蘇古迪斯呢d級數嘅人腳

交tr去拿坡里

廢物，機會都比埋利

屌完佢老母咪又要受懦夫氣

史獨出嚟做過咩

3:2 我捐100蚊俾無國界醫生

就算贏左都覺得好柒

訓教

小局出局爭前四好過啦
有咁既中堅同閘都唔會跑得遠架啦

差d2:3

gomezz

25狗出黎做過咩

廢龍差啲又輸

唉唉唉

柒住贏 定柒住輸

呃人工

red card

邊有份爭咁廢

差d2-3

成組1分, 唔太差

yes紅左件垃圾下場唔洗見到佢

又有紅

反高ready

爭d贏埋

hummels入個陣得19

呢個唔洗提啦

唉仲諗住首名
而家分分鐘返歐霸

又紅

哈哈哈

根本唔夠班

成pat屎咁

笑話

見到呀樂你就懷念佢

絕殺劇本

歐霸都輸呀

走啦垃圾

雙曼 車 熱 撚有利記份咩

比返個位阿仙奴啦

後防咁樣都係哂氣啦

兩黃？

高美斯早抖啦

垃圾

佢傷咗咁耐想要求幾好
怪FSG啦

廢奴

真係垃圾黎

柒到彈起

得返taa右閘
100分準備打右閘啦

廢中屌友

100分出場幾分鍾仲做得多野過古

主場都踢到咁

買人一回事,但佢足球理念/戰術係重攻及機動效率,防守放係後面

較鬧鐘起身睇西波
Thanks Lovern
Go fuck yourself !

高普嬲到

why why why ? why? 屌你老母啦人地3射2入球唔問下自己後防why

agger

捱夜睇西波

冇追post 想知邊個炒12碼?

點解下半場唔換中場/度奴

輸撚埋佢啦

唔買中堅呀屌你老母

靚啦咁都贏唔到

西

屌奶星，輸9哂

咁大諗頭首名

古天No

估下

屌你老母
懦夫雲去跳樓啦

25古踢國家隊又唔見你踢到咁撚樣

垃圾 早抖

紅牌咪好囉高美斯
唔撚想見到你啊

睇下失第一二球關邊個事

屌你老母老虎撚大廢西

上半場冇3:1 真係和味濃

唉

西維爾真係利狗剋星

揾milner打返右閘，真係冇計

就係你個4.5大波

垃圾後防

人地鏝 巴狗d防守都鳩架，但後防都無利咁柒

同組另外個組都1:1

老母進攻可唔可以比返少少火黎
空晒頂成咁
食屎左幾多場

mane
coutinho
firmino
gomez
lovren

宜家係利柒晒就要改架啦

仲要作客真係死撚緊

有一粒L6既老鼠屎係到
利永遠都上唔到一線

成組都拎一分

成條後防線真係好撚有問題

利盤又輸4.5大又輸

好在隔黎都係和

古冇心踢不如去打龍喇

其實今日高美斯算ok la

巴狗係垃圾後防
不過MSN夠勁 但始終都唔係段段有 所以得第二

好彩另一邊都和
屌你老母L6做戰犯啦

屌你老母高美斯,
93分鐘你驚拎紅牌唔去犯規,差D連1分都無埋

唔計最後
都係果個唔屌得既人咋

其實佢守轉攻幾好

熱刺贏左？

另一邊和利都係7架啦

雜牌軍鳩流流

狜狗做過d咩
Holly shit

若要生活好

古仔hea到

臨尾就柒

出青年軍我都冇咁嬲

差啲2:3

屌摩反而算係咁真心

屌你25古
無心踢就咪撚出黎獻世啦

半場吹奏得太勁

唔關啦 呢組明顯係同手球隊爭首名
但主場都打到咁

小組榜首

屌你老母25古出到黎下下死去 做乜鳩姐你

直情好好啦

最燥係隊波
上場輸完今場急晒
心理質素差到pk
買個醫生番黎啦屌

除左防守技巧之外 今場超水準

屌利老母後防個3條仆街死撚左佢啦屌

輸到盲目咪唔嬲，gomez算係咁喇

一直都寧願出局都唔出25狗

英超得一隊冇嬴

見到條古咁覺得有啲嘔心

贏緊1球就永遠都hea踢咁款 65分鐘後攻勢都冇埋 火都黎

人腳既問題

成場要屌都屌L6
未到佢

岩岩係咁話換古未換古未果d 對於古天奴今場既表現有咩睇法

古入黎，進攻真係差晒

真心覺得屌摩唔應該打後防

輕鬆贏多特

英超唯一一隊贏唔到 真係畀人笑撚死

防守廢到

屌 唔講仲以為贏緊3:0

未上腳姐

13 goals conceded in 7 games this season

本身都無咩
Mane都無氣

都幾hea下踢得

戰犯排名
L6>All

當自己球皇，垃圾

下半場真係完全冇攻勢
對面2球中龍入晒

戰鬥民族唔好睇少

一直都笑緊 是但啦

25僱傭兵廢到

下場100分打翼啦

Defence = shit

卡同懦都係老鼠屎

出條25狗望佢救世真係玩鳩自己

岩啊
睇下曼城同巴塞既後衛係咩人腳啦

打閘啦

條後防點撚樣打曼鏝車熱

得個十幾分鐘未入局
不過都係廢啦

出佢轉會都冇r連打

垃圾始終係垃圾

雪25古5年一拍兩散啦dklm

作客俄羅斯仆定街都似

米拿啦

個角球都開到成舊屎咁啦

陸續有來啦

巴塞古 搵返同鄉廢奴做配合啦。唔好同我講同廢奴有心病

算啦防守對高普黎講唔係一個問題，佢心思根本唔係嗰度

未入局都唔係死去喇屌

呀樂踢右中場，搞掂

明顯無態
但入場都有掌聲

Hahahaha, fuck off. Win nothing with that defence. Last minute and we let Luis Murial through on a one on one. #LFC

屌你老母高普死追雲迪克 無視垃圾後防 死撚左佢啦1 前1面入幾多唔夠後面班撚屌失啦

主場入球-6波先2:2 客場要輸幾多粒

成隊波冇力就學羅渣士9猜la

奧達文迪=懦夫lv

巴西佢又咪後備出場 表現出兩個心態wo

依家我唔撚妥條反骨仔

想去古ig屌佢先知比佢扑鳩左

失波關卡乜事

廢中

真
和到算好彩

今場戰犯:
L6
廢中
有無異議

go fuck 高普

無態？ 有無睇巴西場波

仲有人幻想古救世完錫章？

懦夫

雲迪克好彩無黎

嬲佢老母

古繼續鳩下鳩下咁巴塞應該唔會要

轉做要mane

#LFC had 24 shots in total, with seven on target - two goals. Sevilla had one SoT in each half - two goals.

廢囉

咁既防線只會廢撚過上年
廢摩 阿諾 高美斯
仲要輪換埋d廢龍出黎

佢會睇留言?

都唔期望古一入黎做到啲乜啦 根本成隊下半場都柒

射門
利:24
西:7

哥迪奧拿執好晒中堅拍檔、左右閘、守門員

Bin埋精壇班股東

廢龍0save
米應該save哂

關2閘咩事

24射7中唔係問題

問題係輸果兩球姐

第一球老虎點會踢漏

Chelsea 6-0 Qarabag
Man Utd 3-0 FC Basel
Spurs 3-1 BVB
Feyenoord 0-4 Man City
Liverpool 2-2 Sevilla

畀返個位雲爺爺啦

winning 11
don't need ti change

唔撚買人
唔用防守教練
Learn條毛咩

古乜尻丫 最後十分鐘攻上去都係咁斷纜比人反擊啦 有撚掂過波咩 史毒出黎之後嘅時間利記一個射門都冇呀

唔買人係FSG問題

已經唔止中堅既問題咁簡單

個兩球點救

真心今場兩閘都算係咁

Another game which encapsulates this Liverpool team. A dangerous attacking team, littered with defensive deficiencies.

屌你老母 真係柒撚到

懦夫條撚屌ig唔俾人留言？

d賭仔輸錢係會9up,瀨3瀨4

同問
根本係L6

中堅佔左七成原因

中堅得matip有料到
懦夫1月之後落bench喇

高美斯廢撚到嘔喎

上場咪輸5:0囉

就算幾咁迷高普
係呢一刻都好想屌佢點解無vvd就無plan b
點解啊

跟番事實先

雖然model廢，但今場佢係做哂要做嘅野啵
唔好揾錯戰靶

唔係matip閘住場場都比人456啦
左面出埋件垃圾 l6包埋佢個份 今年咪仲廢多倍囉

簽到VVD呢場都係出lovren

下半場攻唔入又唔換人直情知道等比人反cup

對獌應該輸8:0

等VVD唔緊要
起碼都要買多個中堅有其他target啦

不嬲都唔like 佢由佢踢里昂玻璃腳開始

FSG同精壇股東們：bid咗啦已經，人哋唔放有撚計呀？

taa，gomez一人一場，輪住比人撚

第一球100%懦狗責任
第二球佢出都好合理唔覺係佢錯

岩岩有無睇嫁屌你
屌摩今場點廢法

老老77 戰犯唔好計漏神軒
下半場咩波到腳都斷欖咁濟

一個字 on9囉

一月唔買中堅 廢中out

岩 model 冇功但都冇過

防守根本冇戰術 見人推波上就幾個圍住佢出下腳咁
逼甩左就到自己推波上去/分邊

求其喺多仔叫蘇保迪過黎都好啦 求其啦

只屌高普一個
戰犯 高路普

盲反到
史獨波都未掂過都未有人屌
成隊下半場根本就冇攻勢就插換入黎個

咪係，係屌都屌右邊件垃圾先啦

回購沙高

屌好撚嬲
唔撚瞓了 落街食早餐hea多陣返工

岩岩唔知邊個話廢中講咩戰術效率同進攻
宜家攻唔撚入唔通唔執防守?
獲獲都係咁柒 雖然我知係人為 但你唔買PLAN B 屌你老母

全部加操射波啦屌啦星
人哋熱狗啲入波唔係掛網就係地波死角
我哋啲射波就射出界/冇力比人哋龍門輕鬆撲出

擲生波幾勁

進攻勁，防守廢...
Why no robertson/milner

L6固然要屌
但中龍就入 好難唔話卡

其實應該要買埋右閘
果兩件借出去或者返落u23練下波先啦

神軒除左球助攻都係踢到成pat屎咁

其一高普固執
其二怕開壞先例
其三FSG根本唔想俾咁貴

屌摩今場超撚哂班喎

廢就廢，唔好唔認

點救呀

兩球空晒又咁近 點救

第二球佢冇份既
左路都唔知比對面出左幾多次波啦

波都亂咁傳

打後備ok ge

F9完場喊

比班後防咁冼 保方都死啦

"What have I done? Why are you shouting?"

Disagreement between Jürgen Klopp and the Sevilla bench after the full time whistle.

Seems as if the Sevilla staff were unhappy with Klopp's behaviour when their manager was sent to the stands for throwing the ball away. 🤔

入左就三分啦

屌中柱就預左啦

盡左人事喇佢，好難救喎

不嬲都話高美斯好撚廢 係進攻廢版taa

基極上冇左佳尼真係右邊又出事 中間唔洗講啦

卡叔老虎2舊屎

應該係後防咁廢 前面有美斯都死

班俄撚痴線
下場作客俄撚

高普應該係諗住如果呢個夏天買左第二個CB，就再無機會要VVD

所以諗住用L6，Klavan頂到1月都ok掛，等到一月先再追VVD，點知宜家9月頭已經出晒事

不過十二碼呢d 講唔埋就無謂狂屌佢喇

成隊波都on99

古天奴出黎散步

神軒標波都幾廢 但執屎勁所以都唔怪佢
但下半場踢踢下有波就一腳彈一腳清
自己都急埋藤埋點做好隊長呢個位

笑9死
今場居然係屌2閘

所以睇撚到好撚嬲
我睇到back problem

卡叔頂條撚 出青訓啦 慢撚到

仲卡拉雲 拎黎踢盃仔就得

中堅

中堅呀屌

辣殺 唔明做乜俾佢射

12碼唔入唔怪佢，但佢今場表現一邊

12碼話唔埋

廢就係廢
卡 摩 懦呢d料根本就唔係一線料

L6果種廢已經屌都費事
永久每月之星黎

唔係入左一球就HEA踢 係攻唔撚入
但人地前面擺2件就可以入番你一粒
係咪ON9?

大大個中堅唔屌

關咩事 根本一輸返球已經係鳩換

師兄冇睇季前賽？

嘩屌 禁賽啦

屌你老母啦

買唔到中堅可以講話100% 高普責任大過fsg

你老味唔撚係你死追雲迪克 依家洗撚唔夠中堅用 爭候偉迪斯番黎都好啦

son 同 kane都

下，一球5碼L6漏比人
一球半單刀L6屌摩爆model出得快封左位
係數據唔好比人射中龍就入但係因為後衛得一個人係正常
比你都失喇

Henderson: "Some players are always going to miss penalties as I know from pre-season! We needed to be a little bit more ruthless."

無記錯好似已經兩獲係咁